[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(219) 期待卡斯拿斯

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

608 club selection
法甲 馬賽 摩納哥

611 Iconic moment

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

6月11號派發1500coins（matchday 4萬分）

全盛期啤巴有幾多新update

好多cd dom睇
我地唔可以輸俾fb d叔叔

Strong post lm

講定先。今晚me 12:00前應該打唔到

靠你喇

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：15（7/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數：6已對組別：3,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 6 已對組別：156
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4

Group 3 總分： 22 (14/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 9已對組別：5 1 64
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：19 (13/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別：3,1,5,6
2. 貓 (馬體) 分數： 7 已對組別：1,5,63
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：1,6,3,2，5

Group 5 總分：29 (14/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：9 已對組別：1, 6,4,3

Group 6 總分：19(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

不如奧燒比多少少時間

g2346 好激烈

Go?

今晚打

牛絲意外打唔到，令小組賽競爭更加激烈

睇下聖卡西勁定全能既紅猩勁

詳情參考番金波底聖卡西

隻game 龍門根本都係睇physical contract
而家隻隻龍都輕鬆99，99，99，99無意思
最大分別係physical contact
同12碼撲救
我懷疑過12碼撲救可以有氣牆救單刀波

其實有隱藏數值

睇唔到的數值，同都市傳說一樣

G6邊到激烈

Pvp

已經俾左4日

所以一直都話啤巴好有心

Group1陪跑

表呢？

go?

Go

靠一生走場黎破蛋

咩事個Server

lm

6月11號 ＃1好多野要del

4萬分活動
再更新下期legend同fp

新手 無份
會唔會有下輪

Still here

就訓啱啱打完gta
死啦聽日要productive 啲 呢幾日冇做過正經野

課金好過

Happy Friday 做條毛咩

要執屋 交下錢 揾定下個sem住嘅地方 都叫有啲嘢做
屌佢exeter啲hall好貴

無啦 得兩輪

幾錢

有無fd溝鬼妹 係咪好大食?

起碼百幾鎊一星期 有啲好啲嘅要180鎊

我ex係鬼妹 都還好
不過同鬼妹硬係心靈上溝通唔倒

都叫海邊 係貴啲
不過同倫敦比唔貴啦 同埋美國咪仲貴

你可以同自稱反擊最強既挪威巴交流下

我呢道洗費係香港水平
同2個frd夾份租 我一個月4800 hkd

倫敦studio flat 講緊起碼1200一個月
香港租金都貴啦屌你

佢勁啲 我都想溝挪威妹

好彩我唔係London

pes po原來都係溝女王

你都應該係

鬼妹太高難度你一定係自信撚黎

喺外國冇翻啲自信生存唔倒信我

有錢仔

所以我揾緊roommate出去住

好掛住香港成年無翻過去
復活節又撞正武漢肺炎

講真依加翻去都唔爽啦 冇得同翻啲frd練波踢波
溝女都隔住個口罩

不過I know that feel

好喜歡他

where r u?

仲會隨時俾狗咬

濕鳩lily?

自稱

真 後生是原罪

不過我都想翻去打個轉

好耐無踢波

日落帝國

......

我隔日就同香港frd pro club
自己就係屋企操下 同對牆猜波
唔太敢落街做運動

Who go

外國草場任踢真好

不過都唔會踢十一人
踢下7人算 仲好玩

有錢

菊花就係日本

pes post 個個周遊列國

牛巴叫左幾日都無齊人打
而家又點定名11點打唔到又點計

有米係屋企踢波

佢要開創4213時代了
好想睇啤巴拉邊打

對住幅牆仔。。。

唔會的

懷舊boot

尋晚t9 3球都唔洗針

老野係要定時拎出嚟活動下

對腳

拋磚

屌 一定係啲射波大大力類型球員

我柏金狀態火熱

其實係以前d boot 好踢d d料靚d

我打機就係

我屋企都冇乜新砵 鐘意著翻舊野
尤其adi 好襟 成10年貨仔都唔甩膠水

迪卡龍 百幾蚊

喂唔係講笑 迪卡龍有對係幾舒服

想問下d球員狀態C嘅話會點
易d下箭？定數值會變少少

會易下箭 同埋好似唔會藍上箭？

Thx巴打

似肥仔打後等ball到大大腳9清

熱到溶左

夠屌打你

尋日渣到
ok go one fk u

好噁心🤮
日日pvp前都flirt幾句

Nike tiempo is the best

笑左

吉巴一生😅

any pvp?

Server 咁Lag點玩

real?

仆街t9唔生性

t9呢
太易

頭先咪係
佢係畫面窒同平時個種Lag都唔同

Baby need me show u my 柏金?

任你射都all尿咁力

今場狀態唔好

尋日戴完帽太攰

一齊啦

ok play 1

舊愛呢？係咪唔要

點踢都易
ok今晚打完杯先反diu u

唔怪得一生唔同我打 我唔同佢flirt

係咪想12分
食完飯夜d打杯

夜d俾u做mvp

通常我無咗個勢就點踢都唔贏

u 要同a米爭 mvp

Me贏咗佢就算同分都係Me

ok 3場淨係岀力打u

你應該打假將我同A米巴個分打和

叫你個舊愛快啲拿拿臨打埋啦

熱血守住

笠射唔易學

Learning

點解

佢笠水

幾個人都10分齊齊Super唔洗爭

Anyone happy

啊 給我一杯忘情水 換我一夜不流淚

No sorry

啤入咗dark side
已經唔再係友善的啤

name?

Now not free sor
一陣再搵你 如果你仲係度

me go 重溫csgo比賽

重溫heat project

keeper自已滑倒跌左入龍門

Anyone go

Anyone

我

唔同你打

ok go

你怕我出真實力

go

比啲精跣親

咪色精

情

Miami呀
依家朝早10點

都係好唔慣個game play
again?

你同菊花打 差個電先

我轉wifi try try

too lag

ok if lag, u can’t win me

原來之後個國家隊fp有t9 之前抽唔到果堆人開心死

廢版

廢好多

好似係部分能力-1咋wo

懷疑係整俾支那服

唔玩了
cnmb科樂美

still a bit lag
補時追和靚到

老實講 我覺得隻t9好一般
感覺上跑位仲冇haaland好

lag到玩唔到

最強走位 恩沙基

唔需要跑位 t9半轉身硬爆 後衛已經要食塵

唔知係科樂美問題定係我地wifi廢

Ok 你邀我 光時

你地兩個=街場lag狗

我華為5G

古烈打cf先勁

國家隊版都渣啲
但會儲返隻

過幾個月冇衫著仲屎過fp

次次射都入

who?

你

we go one? 615893734

K社我呢2日P都係咁

I go with u

好 金毛

mola達有球中柱彈出

能力值少一點不過都可以用既

Invite me 光復元朗

ok

想玩tikitaka，有冇邊個manager玩傳控係勁既

4312

想玩技術型=4213

咁反擊呢

4213

4312好似全部反攻wo
玩得多公廁
想做下清流玩tikitaka

大恩唔洗轉身

清流=4213

4312 4213 4213
4312 4213 4213
4312 4213 4123
4312 4213 4213

那星4312打法果然你熟曬路

窒夠未個畫面

未算了我頭先同月兔打仲lag

你同佢都差唔多踢法

有冇邊個4213manager勁，定越高cost就勁

我而家主要用532

推唔郁個波上前個畫面唔順

我唔拉走啲cb就會追到你隻廢托

你同其他人打lag唔lag

chip射型到

喪心病狂泊大巴

呢幾日同久美子同ben打都好lag

P.boer

4213 only boer

進攻唔錯的
Go one? 615893734

server廢

更新完就變咗咁

Go show you arsenal

俾你4312輕取

牙金

見到我牙金未

你有說明書
如果online 我就偷左你雞 追和你

大家都係君子

君子不器

你由出生開始有邊刻係君子？

一直都係一位正人君子

上水留名, 1個鐘後截止
- ozil (等wai 巴)

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：15（7/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數：6已對組別：3,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 6 已對組別：156
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4

Group 3 總分： 22 (14/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 9已對組別：5 1 64
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：19 (13/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別：3,1,5,6
2. 貓 (馬體) 分數： 7 已對組別：1,5,63
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：1,6,3,2，5

Group 5 總分：29 (14/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：9 已對組別：1, 6,4,3

Group 6 總分：19(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

最新4213

我都係差佢琴日同佢connect唔到

go one?

搞手難做

你留個名先

上水留名, 1個鐘後截止
- ozil (等wai 巴)
- 金毛(一生)

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：15（7/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數：6已對組別：3,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 6 已對組別：156
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4

Group 3 總分： 22 (14/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 9已對組別：5 1 64
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：19 (13/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別：3,1,5,6
2. 貓 (馬體) 分數： 7 已對組別：1,5,63
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：1,6,3,2，5

Group 5 總分：29 (14/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：9 已對組別：1, 6,4,3

Group 6 總分：19(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

呢對仲有咸爺version
斬波旋好多

等我試曬啲4213佢

上水留名, 1個鐘後截止
- ozil (等wai 巴)
- 巴神 (等wai巴)

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：15（7/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數：6已對組別：3,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 6 已對組別：156
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4

Group 3 總分： 22 (14/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 9已對組別：5 1 64
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：19 (13/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別：3,1,5,6
2. 貓 (馬體) 分數： 7 已對組別：1,5,63
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：1,6,3,2，5

Group 5 總分：29 (14/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：9 已對組別：1, 6,4,3

Group 6 總分：19(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

上水留名, 1個鐘後截止
- ozil (等wai 巴)
- 金毛(一生)
- 巴神 (wai巴）

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：15（7/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數：6已對組別：3,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 6 已對組別：156
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4

Group 3 總分： 22 (14/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 9已對組別：5 1 64
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：19 (13/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別：3,1,5,6
2. 貓 (馬體) 分數： 7 已對組別：1,5,63
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：1,6,3,2，5

Group 5 總分：29 (14/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：9 已對組別：1, 6,4,3

Group 6 總分：19(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

有4個 預需時一個月

做咩又延遲

上水留名, 1個鐘後截止
- ozil (等wai 巴)
- 金毛(一生)
- 巴神 (wai巴）
- 兔 (食花生)

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：15（7/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數：6已對組別：3,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 6 已對組別：156
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4

Group 3 總分： 22 (14/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 9已對組別：5 1 64
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：19 (13/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別：3,1,5,6
2. 貓 (馬體) 分數： 7 已對組別：1,5,63
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：1,6,3,2，5

Group 5 總分：29 (14/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：9 已對組別：1, 6,4,3

Group 6 總分：19(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

Group4

見到group1 諗起e-kids

Gogo巴神定奧燒先

Respect

@巴神 我幫你起機

好狗

上水留名, 1個鐘後截止
- ozil (等wai 巴)
- 金毛(一生)
- 巴神 (wai巴）
- 兔 (食花生)
- 米蘭 （等一生送三分）

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：15（7/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數：6已對組別：3,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 6 已對組別：156
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4

Group 3 總分： 22 (14/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 9已對組別：5 1 64
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：19 (13/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別：3,1,5,6
2. 貓 (馬體) 分數： 7 已對組別：1,5,63
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：1,6,3,2，5

Group 5 總分：29 (14/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：9 已對組別：1, 6,4,3

Group 6 總分：19(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

你做咩上水無得偷雞
go

你同巴神打先，我行緊番屋企

We go

later fuck u

垃圾

Wai巴打爆佢

A米巴我地一齊等執分啦

連唔到？你用data 試下？

又唔得試下我invite u

i try invite u

無法連線

上天唔俾我地打
Try last with data

呢個控球長傳，
左右閘不停穿插

上水留名, 1個鐘後截止
- ozil (等wai 巴)
- 金毛(一生)
- 巴神 (wai巴）
- 兔 (食花生)
- 米蘭 （等一生送三分)
-哥雅 (牛）

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：15（7/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數：6已對組別：3,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 6 已對組別：156
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4

Group 3 總分： 22 (14/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 9已對組別：5 1 64
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：19 (13/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別：3,1,5,6
2. 貓 (馬體) 分數： 7 已對組別：1,5,63
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：1,6,3,2，5

Group 5 總分：29 (14/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：9 已對組別：1, 6,4,3

Group 6 總分：19(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

上水留名, 1個鐘後截止
- ozil (等wai 巴)
- 金毛(一生)
- 巴神 (wai巴）
- 兔 (食花生)
- 米蘭 （等一生送三分）
- 黃前（等死）

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：15（7/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數：6已對組別：3,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 6 已對組別：156
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4

Group 3 總分： 22 (14/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 9已對組別：5 1 64
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：19 (13/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別：3,1,5,6
2. 貓 (馬體) 分數： 7 已對組別：1,5,63
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：1,6,3,2，5

Group 5 總分：29 (14/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：9 已對組別：1, 6,4,3

Group 6 總分：19(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

慢動作pes
Anyway 唔lag你都會贏

呢個好似好多日本仔推介

Delay

Go
牛絲要阻你出線

好勁，我55精神打爆全紅

上水留名, 1個鐘後截止
- ozil (等wai 巴)
- 金毛(一生)
- 巴神 (wai巴）
- 兔 (食花生)
- 米蘭 （等一生送三分）
- 黃前（等死）
- 一生 等3個
Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：15（7/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數：6已對組別：3,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 6 已對組別：156
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4

Group 3 總分： 22 (14/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 9已對組別：5 1 64
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：19 (13/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別：3,1,5,6
2. 貓 (馬體) 分數： 7 已對組別：1,5,63
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：1,6,3,2，5

Group 5 總分：29 (14/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：9 已對組別：1, 6,4,3

Group 6 總分：19(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

打到好無癮
幫我填表plz

牛巴加油

Gogo

一生上水了

上水留名, 1個鐘後截止
- ozil (等wai 巴)
- 金毛(一生)
- 巴神 (wai巴）
- 兔 (食花生)
- 米蘭 （等一生送三分）
- 黃前（等死）

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：18（8/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數 9 已對組別：3,4,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 6 已對組別：156
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4

Group 3 總分： 22 (14/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 9已對組別：5 1 64
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：19 (14/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別 : all
2. 貓 (馬體) 分數： 7 已對組別：1,5,63
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：1,6,3,2，5

Group 5 總分：29 (14/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：9 已對組別：1, 6,4,3

Group 6 總分：19(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

壓哨上到水

巴神 過嚟打我哋嘅盃啦

臨尾兩分鐘先上 你都打唔晒架啦

開緊game

btw我用番主ac

夠鐘 完！

咩盃
Go one

any no.3 go？

gogo

4213盃

4312 打死你4213 go

無人go me拎9分

我都遲左開post ge

見old seafood上水咁有誠意

搞手決定extend到1pm俾大家打埋

奧燒公正

係咁推遲 下下最尾一兩分鐘先出現點搞

893656868

屌 1am

根本無deadline

atm go

a米巴有咁多分俾個機會啦

係咪打

電話入.. 當你win la lead緊2球

連唔到 再黎過

媽，費托1 vs 6 米蘭legend
1分已袋1

Group 3

巴神撚鳩我

盡力了

last 了

開多場當20繼續

竟然係網頁版

last min po, 有無2踢cup？

4312 > 4213
Btw 更新完lag到

不嬲唔用app

ok gogo

032545997 add me

精神55

added

終於到呢一戰

貓仔收佢皮

睇細佬比人屈機

9分喎

打和， 打晒了

我對你唔住
已經輸曬了

排個靚隊

一生隻阿祖安奴有頭鎚

前隊友

ok 想做mvp？

我9斬負6炸

上水留名, 1個鐘後截止
- ozil (等wai 巴)
- 金毛(一生)
- 巴神 (wai巴）
- 兔 (食花生)

- 黃前（等死）

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：19（9/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數 9 已對組別：3,4,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 6 已對組別：156
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4,5

Group 3 總分： 22 (14/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 9已對組別：5 1 64
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：19 (14/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別 : all
2. 貓 (馬體) 分數： 7 已對組別：1,5,63
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：1,6,3,2，5

Group 5 總分：30 (15/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：10已對組別：all

Group 6 總分：19(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

俾黃巴大炒
輸左兩鋪

邀me 光復yl

唔該a米巴

真係唔識玩，2打1唔跑，防守無得較球員方向，其它人就木頭人

Gogogo

我條防線

你寫分啦

今次legend嘅實力係絕對，55波無贏過咁濟

樓主請pin

Ok承讓

我地既反cap夢

抽啦
柏金可以取代費明奴
比堤可以取代法賓奴

上水留名, 1個鐘後截止
- ozil (等wai 巴)
- 金毛(一生)
- 巴神 (wai巴）
- 兔 (食花生)

- 黃前（等死）

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：22（10/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數 12 已對組別：3,4,5,6
2. 牛絲 (馬體) 分數： 6 已對組別：156
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4,5

Group 3 總分： 22 (14/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 9已對組別：5 1 64
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：19 (14/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別 : all
2. 貓 (馬體) 分數： 7 已對組別：1,5,63
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：1,6,3,2，5

Group 5 總分：30 (15/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：10已對組別：all

Group 6 總分：19(14/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：all
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

對唔住 我唯一一勝係ben哥俾我，
我做壞規矩

而家個game play同wai巴打輸少過10球我當贏

諗返頭先辛祖入到禁區單刀好彩我照鏟鏟中 唔係就輸了

Bye group 4

group1 最高分

又話更新後自己重獲新生

今次決賽好睇

上水留名, 1個鐘後截止
- ozil (等wai 巴)
- 金毛(一生)
- 巴神 (wai巴）
- 兔 (食花生)

- 黃前（等死）

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：20（11/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數 9 已對組別：3,4,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 8 已對組別：all
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4,5

Group 3 總分： 23 (15/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 10 已對組別：all
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：20 (15/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別 : all
2. 貓 (馬體) 分數： 8 已對組別：all
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：all

Group 5 總分：30 (15/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：10已對組別：all

Group 6 總分：19(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 9已對組別：1,3,4,5

垃圾game play吸引唔到我課
其實我唔抗拒課金，不過唔想課完又要同lag撚玩又要受佢個垃圾game play

牛絲發力絕和擊敗左兔既兩個強敵
兩場都係0:1後追

你可以當我哋打咗20舖

舊表

Group 2 vs group 6
爭最後一個強賽名額

勁啦，頭20分鐘神奇力量
咁都追唔和

真係有頭槌咖喎

你搞乜

我都無legend

柏金喎

你勁

菊花 墮落型

data炸

多謝me啦送u做mvp

上水留名, 1個鐘後截止
- 巴神 (wai巴）
- 兔 (食花生)

- 黃前（等死）

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：23（12/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數 9 已對組別：3,4,5
2. 牛絲 (馬體) 分數： 8 已對組別：all
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4,5,6

Group 3 總分： 23 (15/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 10 已對組別：all
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：20 (15/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別 : all
2. 貓 (馬體) 分數： 8 已對組別：all
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：all

Group 5 總分：30 (15/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：10已對組別：all

Group 6 總分：22(13/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：1, 3,5, 4
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 12已對組別：1,3,4,5,2

go？

Wai巴都未踢完
我入2球之後你抄我傳中

係產得準

wai個十二分被消失了

好白痴啦打五後衛都可以咁樣傳入去

個表打錯哂

諗住你右面係沙拿，cup大位 ，辛祖黎既

我跟最新個分表填漏左嘅再填一次啦

好彩 同電腦打依啲位通常鏟中人變十二碼

糕

數碼暴龍都係data啦
抽啦

紅箭點出你個隻都係辛祖

好似對一星電腦咁
下半場u好彩炸神救
mvp啦

係牛亂填

Anyone happy with 柏金

go me又送分了
atm

大佬丫，打左兩場好傷神

更新完啲gameplay好on9

渣

拎住條逗腐渣防線打4312

Any kim

show me

肯打未

等我睇下你最近實力如何

上水留名, 1個鐘後截止
- 巴神 (wai巴）
- 兔 (食花生)

- 黃前（等死）

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （12/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：3,4,5,6

Group 2 總分：23（13/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數 12 已對組別：3,4,5,6
2. 牛絲 (馬體) 分數： 8 已對組別：all
3. 一生 國米 分數：3 已對組別：3,4,5,6

Group 3 總分： 23 (15/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 10 已對組別：all
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：20 (15/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別 : all
2. 貓 (馬體) 分數： 8 已對組別：all
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：all

Group 5 總分：30 (15/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：10已對組別：all

Group 6 總分：22(15/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：all
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 12已對組別：1,3,4,5,2

Group6打哂？有錯自己改

幫手填翻個啱嘅我唔知邊個啱

打哂了你準備好攞mvp未

今次盃賽大家都好踴躍
奧燒巴有啲計

bergkamp 同 cryuff 邊個勁

上水留名, 1個鐘後截止
- 巴神 (wai巴）
- 兔 (食花生)

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （13/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：all

Group 2 總分：26（14/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數 12 已對組別：3,4,5,6
2. 牛絲 (馬體) 分數： 8 已對組別：all
3. 一生 國米 分數：6 已對組別：all

Group 3 總分： 23 (15/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 10 已對組別：all
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：20 (15/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別 : all
2. 貓 (馬體) 分數： 8 已對組別：all
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：all

Group 5 總分：30 (15/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：10已對組別：all

Group 6 總分：22(15/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：all
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 12已對組別：1,3,4,5,2

go 1?我輸硬

go 睇下贏到菊花係咩實力

黃前巴

Gullit

你屈傳中

搞乜久美子

feel到你放晒水，不過都係0射門

上水留名, 1個鐘後截止
- 巴神 (wai巴）
- 兔 (食花生)

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （13/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：all

Group 2 總分：27(14/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數 12 已對組別：3,4,5,6
2. 牛絲 (馬體) 分數： 8 已對組別：all
3. 一生 國米 分數：7已對組別：all

Group 3 總分： 23 (15/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 10 已對組別：all
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：20 (15/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別 : all
2. 貓 (馬體) 分數： 8 已對組別：all
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：all

Group 5 總分：30 (15/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：10已對組別：all

Group 6 總分：22(15/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：all
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 12已對組別：1,3,4,5,2

組組都20分以上
有無咁易打

無腦直傳
3分鐘爆破4312

but 2:3

0分其實好難

Me 唔落防中

又係你自己話防中冇用

有冇巴打想踢返場

柏金直傳根本bug 黎
同紅咸之前空傳一樣
睇下下星期有冇改弱

同埋而家個gameplay 好難傳波
加大左個干擾

久美子做咩事

頭先hermoso 個球，直穿u 無反應

720 283 398

856497830

ok go and sleep

ok 你換隊紅底可以打贏菊花

上水留名, 1個鐘後截止
兔 (食花生)

Deadline: 星期五 05/06/2020 11:59pm

Group 1 總分：4 （13/15）
1. 刺客(曼聯）分數：1 已對組別：3,4,5, 6
2. 最愛（國米）分數： 3已對組別：2，4，5，6
3. 黃前 (利記) 分數：0 已對組別：all

Group 2 總分：27(14/15）
1. wai巴子(曼聯) 分數 12 已對組別：3,4,5,6
2. 牛絲 (馬體) 分數： 8 已對組別：all
3. 一生 國米 分數：7已對組別：all

Group 3 總分： 23 (15/15）
1. isco_rm (皇馬）分數：7已對組別：all
2. 哥雅(AC) 分數： 10 已對組別：all
3. 團長 (拜仁) 分數：6已對組別：all

Group 4 總分：20 (15/15）
1. 巴神 (華dee巴塞) 分數： 3已對組別 : all
2. 貓 (馬體) 分數： 8 已對組別：all
3. 那星 (曼連) 分數： 9 已對組別：all

Group 5 總分：30 (15/15）
1. 連加特 (巴塞) 分數： 10已對組別：all
2. 兔 (馬體) 分數：10已對組別：all
3. AC米蘭 （AC米蘭）分數：10已對組別：all

Group 6 總分：22(15/15）
1. 奧燒 (巴塞) 分數：7 已對組別：all
2. 斯文(皇馬) 分數：3 已對組別：1 ，4 ，5，2,3
3. 金毛 (利記) 分數： 12已對組別：1,3,4,5,2

哥雅今次隊ac 其實好勁

Aneone go

唔關事，係我已經唔識玩

Ok me teach u 柏金

5個紅底 又有fp

433好難用
4312太屈機

ok, go 1

啤巴 我今次得三分
害左那星同貓仔

牛絲=Dan baba
哥雅=g8

柏金

告魯夫更完新廢咗好多
加上佢似工兵型 而柏金作用勁過佢

以前好易用，唔係點上到126x

垃圾classic10

簡錯隊？
咩係華dee巴塞

你搞咩黎

forlan 仲好用啦

華維迪巴塞

傳親都好毒
你截唔到=保證單刀

都係laglag下
冇計
訓了

比你禁住黎踢,完全冇機

CR7 Torres
霍金
Iniesta Viera
列卡特
算唔算最強中前場

科蘭？
講緊放攻中喎

Beckham

有冇巴打踢多埸

我科蘭攻中不知幾勁 後上勁射no.1

打咩full team？

我無

雲巴 費托
柏金(換傑斯）
碧咸 沙維 列卡特

咁先係

咁始終我有兩隻im

torres 好好j

科蘭個問題係係唔夾
成日走過龍
柏金會走啱位停低等你

鬼叫科蘭放攻中冇風格咩

路明 t9
古列治
小白 db7
Vieira

柏金0助

5212攻中首選科蘭

路明好黑人憎 快啲減弱佢能力

親生仔黎

神化啲垃圾老野

咁撚快 技能又勁 左右開弓 屈到

hea玩唔計啦

go唔go

go隊友 我得三分

唔緊要啦

三分搞乜

又笑人

路明nigga
bergkamp 廢到 要我出翻forlan

搞唔掂 更新完完全上唔返60fps 又勁熱

你有份踢走我啲分

呢d情況係一定要慶祝

更新後server好lag
同你打呢場算最順

我就唔係server lag 係畫面出事

咩料部機太廢？

啱啱輸左啦你

iphone7 應該唔太廢掛

好似頗廢

4312係呢隻game係無敵的
其次到5212

go one more?

更新前都冇事-.-

can try try

Ok go punish u

爭me同刺客

4213就係4312剋星，你中間多人又點，反正分邊

見到wai浪子回頭正氣打杯，牛絲決定解封佢

u攬炒兔

菊花係最愛剋星，你打得幾好又點，反正都輸

假的真不了

我都係

你無打盃

我iPhone 8畫面窒到仆街

metoo

我新機，一開波頭幾分鐘都一格格

大和解？

4312加路明=bug
pes更新削弱左532

湘北bad end

Iphone7**

琴晚比人456完今晚到我 on9gameplay

街場放四隻cb加兩隻跑狗個d點解唔玩跑online
成場係度斬好撚悶

咁你一直都勁唔關事

路明 雲巴
柏金遜

我頭先-6 係球罰球有得J下

4312入波先 我已經知收皮
我forlan都入罰球

Go未fk u

貓仔p牌係咪你分身

本身想用路明射 但轉唔切人
做緊打電話問功夫

貓仔我契弟黎

畫面好窒之前都唔係咁

佢好似幾勁未同過佢打

K社薯仔ser係咁上下
Full team try try

咁你要試試 幫你約佢

唔知係咪要轉翻30fps 之前不嬲無野

Go carry u

踢啲乜4312？

Yes

人呢

我不嬲控傳，u守得幾好啦

try try sin

哥牙巴不嬲勁

anyone try p

Go show u kim

Invite me

想全勝牙

有牛巴同wai巴子同carry me真好

Gta-ing

30好唔順wor
你部咩機

Diu

Go未講咁多

I7嘛不嬲都60嘅
更新完開始又熱又窒

一生幫我diu住佢先

u同金毛diu場先
me diu到佢悶

Go la

sor9 頂唔順30fps 好似得番15咁-.- 唔打了

究竟菊花係咪響入面做？
點解次次佢話邊d邊d球員好用
抽完用落先知道佢冇講錯

究竟佢仲有幾多非主流意見？
繼奧佩爾巴里斯屈機 沙維放cmf 傑斯放amf 柏金放amf之後
到底佢係咪做pes的GM

我i11開冷氣更新完都熱到仆街

go lor full

咁係咪姐係可以總結係k社on99

係我地i7之前都唔會咁

都夠屌打我

愈黎愈似牛佬9up

我唔會話自己係gm
通常都係人地叫我gm

易到喊
拎反12分岀黎啦

未熱身go

呢隻game gm條撚咩

係，唔關我地機事
d code寫得差

轉反4312啦
唔想咁易

你機廢

我用華為 小米 紅米 全部好撚順

3成控輕鬆

傳中都越位
黑哨

易啦go

Again?

ip11都廢
唔知邊部打

柏金成長記

go

fk u go

我已經有說明書

仲搵緊

華dee太易了

負6
成個下半場diu到u喊啦

ok full power

打幾場部機勁熱勁食電
Last go

係，呢2日打到勁熱
要gun巴神用華為了

佢撞射幾勁

我參考緊日本d youtube, 用佢打CF做支點

佢護球係幾勁ge

有冇pvp 行雷閃到訓唔到

繼續532

我反而覺得攻中好

太易

場場都要偷一球g

433 定4312

負6偷g

偷g都要有技巧

條友玩落係有d驚喜

4312 用佢傳扭射都ok 可以多啲玩彈彈波

隻c朗咩事
Again

532威翻次
Go

想用柏金射？

Again

屌咁都捉到

諗住俾佢入球升下lv

你出隊IM同我玩啦

太屈了
依家我個陣一隻紅都冇都屠你 出im陣做咩

上場邊個輸4:0

睇你用落入我幾粒lor

上場係贏2:0
上上上場係贏5:0
上上上上場係贏2:1

Go la

唔用im = 5:0

上幾場阿記練波都計

上場2:0都係

總比數4:2

點估到0-0

最尾10分鐘㩒爆平安鐘

單刀中柱

打唔打多場

無電了

仲諗住出番小白diu u隻柏金得48熟練

只要唔俾機會路明掂波 就唔驚

有冇1場打埋訓

等我升完隻柏金再打

屠我？ 出曬力咪又係和
唔出IM都唔知你有無抽

你用IM我先玩

你話呢

last? 打多場訓

又話屠我，幾時

入你兩粒唔算？

講清楚d, 係2:2
屠唔係咁解的

btw用咩唔mark我隻2m柏金

第1球

兩球都係
我都唔知 已經控緊人過去mark
但佢地唔係跑向柏金

柏金被動技 唔俾人mark佢

奧燒被菊花屌打到要轉陣保平安

用4312 炒你4:0, 打到悶啦

下下都要loop依場
有冇新意

有冇其他場講下？

你5-0 我阿記
我4-0你full team

4:0果場上半場我不在狀態姐

你個CB彈開左，好靈異

柏金暗黑技

我都未得閒升

Play?

早晨
go
啱啱輸左場 lag到cls

og

4312 氣勢令你og
知4312勁未

again?

go 令你理解4312之美

等我一陣

yo lets go?

似係nerf 咗遮線
buff 咗大隻佬 同埋身tackle

卡路士罰球
4312失威

多埋身咗即刻好咗

gullit 埋身肉搏
等我煮個宵夜先

你ok 叫me

又話productive

打多陣你都訓啦 怕wt

菊花接力

熱鬧了

I’m back

lets go
打多2場我要落一落第個campus拎野

Go 仲兩場 笑死我

一姑寒波就出事唔好成日逼人解圍得唔得

鬼叫你4231要打傳控
知道4312勁未

巴爾射死你啦one more?

嗰球靚根本係你技術好 4231根本唔勁
go last

成日吹奏我

老鼠拉龜

你4312一定未練到99

but me better

80倒咋

所以0-0
唔係已經炒左我

有人對植物有陰影了

轉頭 落車了

對你就好似被爆菊咁 無論係阿祖定包皮都塊撚爆我

唔好詆毀連ching

再練下先
呢個陣好似有空間出沙維

右中場可以放沙維 放直線

我幫你止癮不過幾lag

向lag說不

好啦等server順先屌你

Ok go

轉左咩名？

id?

710168887

光時

我用vivo

你地pve順唔順?

打matchday疾撚到pk 俾人贏左一野扣24分

睇運氣 同你地打就一定順

睇大陸網嗰啲圖 有104？

龍點會有100

8:1

點解唔出Elber?

無綠箭 我揀綠箭人出

你睇清楚
佢狀態上箭

不過k記講咗頂盡得99
唔會數值破100 (101 100 之類加權字面數值除外）
你估fifa world咩

Ok go1 回家先再打

我地仲有一場

20分鐘後打 你得唔得？

你太勁啲傳控好強

唔入呢
牙朗同羅馬里奧都差dd入

Go?
id?

me西班牙 u巴西？

你再叫我

而家打

曼聯 光時

lag

成場都lag?

下半lag

刺客巴傳波勁左

仲打，搞腳話十二點截，唔可以毛視

Friendly 唔計分

苦練左好耐
岩岩比菊巴...8:1..

pes 而家lag唔係停畫面 而係drop frame咁

21世紀，儍仔網絡

原來我graphic 一路玩standard, 玩high 會lag

最低都咁靚 較高冇意思

本身想抽卡斯拿斯 但依家想抽施治

go, you 8;1 me?

774714398

其實係咪唔洗理佢manager話係反攻定係傳控
玩翻自己想玩既就得
例如呢隻4213係反攻
但我想既玩tikitaka都無問題

呢個陣控唔到，玩防反only

想玩傳控
係咪都係沙利好用
Btw呢隻game d manager完全無現實戰術既味道

俾你刷到兩次射門

係，就算玩一陣都好，我都係自帶反攻

係，講左幾年都係咁on9
今期流行Santos 4312

呢個比較玩組隊

本身好期待阿特蘭大加仔陣攻力有幾強勁
點知買左之後

用Boer既你地戰術揀進攻定防守

換咗朗尼入嚟，兩翼醒神咗好多
Btw你用曼聯竟然無朗尼

攻，用防守好似有點怪（啲人唔走位）

我無換過人 最主要係無人換
你餵到波上前基本上就有得入

廢老不了

朗尼都無，玩什麼Pes,

我覺得都有啲分別
試過用 控球 + 保持隊形，啲人係完全唔會走位咁濟
最緊要都係啱你自己踢法就得

就係要10個打11個嘅效果

就係見佢pressing
進攻係aggressive
防守係conservative
唔知大唔大分別

你想玩tikitaka，應該要揀控球遊戲教練
不過今集成日ballout又唔到腳，玩傳控好自虐

梗係用Aggressive，

呢個係傳控

換機喇

控傳用4123 朗奴高文，杜曹

Agger，唔進攻踢嚟把撚

呢隻game打3後死到直

我覺得干daddy 有力同4312一戰

局住係咁攻，好攰

理論上干dad個陣同4312 撞位的

本來決賽贏就贏硬
不過見wai同牛感情咁好
都係故意輸算數☺️

唔得㗎 佢直頭唔會俾你控倒波

20開頭用過干地352 豬得好慘

今次係咪自己揀對手

大家控制方法係用緊classic定advances？
一路用緊classic，諗緊係咪要轉advance

大部分人都係用classic

要問臭燒

有冇人陪我練波

我 新手介唔介意

邀我

604800238 HKIndependence

原來打過
gogo

Lag

lag到無心機
連組織傳波都有困難

我轉個5g wifi try try?

go
我轉第一代4312陣式打你santos

依家d im要練好耐先100

垃圾game😑
Sor啤巴

唔緊要啦 晏d再玩

係

係地首名揀啦

不過上半場唔lag 輸兩球都係馬甸尼控失波
但係條友上箭

魔佬4312好唔好用?

你哋揀打邊個啦

Me 首名

你留名post無留名

巨頭大戰是必須
增加決賽觀賞性，T9互射

ok成績作廢

咪打過囉

同意
兔牛之戰

支持

晏d再玩

一定

小組賽點同

牛pm我話佢留力

feel到wai好驚t9

ok我打wai

呢期game play d 遠射bug
T9 屙尿咁射都入

有冇柏金說明書

可以試試擺佢落cmf

擺太前，自己手殘會比人迫搶到傻
擺cmf , 再加佢墜後特色，尻放直傳done

本身擺4312 amf 但佢同肉腸一齊出 肉腸直頭前過佢

墜後係柏金特色，易拎波

我覺得柏金最勁係唔過自己中圈直傳
對家冇得守

下星期隻卡斯應該勁過大猩猩
但係有馬隊又唔洗卡路士 另外個2隻又無用
單吊一隻

6條煙wor
雪糕筒後防wor
聖卡西都冇？

到時抽20下無卡斯就算
聽你地吹柏金都射咗20下落海 咩都無

聽你地吹柏金都射咗20下落海

正確嚟講，係得一個人吹姐

wai巴贏左刺客
即係刺客計有無上水我地都係30分？
咁點定邊team首名

靠u贏兔巴了

諗住中一隻收手
希望下星期追到

@最愛
4213放咩翼最好

Yes 菊花

標準答案

又柏金？

Rwf 轉ss 柏金

點解仲未deadline

弟婦殺手

啊~~是杯酒漸濃

手咁短點勁呀

閉嘴

毒舌屬性

快啲繼續鬧我

有咩4231教練好用？

左giggs 右Beckham
平民版：是撚旦，最緊要有傳波，但自由側翼幾勁，
所以左son係必要的，右邊是旦一隻快翼

摩佬

Any pvp

抽中碧咸就冇追了

佢地幾時踢架

過晒deadline 啦

依加咩環境

我咪打哂

有冇人go

有無最新個表阿？
懶得揾

係喎

咁唔計啦

月果組首名，有權揀人打

Go? 試下將個畫質較低d

最近係咁窒畫面

Me有上水喎

下次要係post留埋名

Pin緊果個

搞手永遠是對的

Go未

又搬龍門

叫我兔
謝謝

加油拎冠，下次到你做搞手搬

Ok go 曼聯 光時

Invited

套

我考慮過
我用torres 屈wai啲垃圾曼cb
你用maldini baresi 守牛隻torres

最後一場是但
你點睇

@那星 試下轉畫質低同60
畫面無窒但仲係好熱

Who play

有無人玩亞洲隊

本身已經低畫質

我用Samsung s10+玩pes都係咁
有一刻想拎返張保養單出黎換電池

但其他apps又無事

No sorry
得西班牙國家隊

想整隊南韓隊玩
點先可以抽到佢

三隻銅波換佢
之前送左咁多scout 搞三隻一樣球員

thanks
等埋紅底朴智星

可以玩連登世界盃

how about this
兩米巨人

金信煜
2米高 個頭好勁

有一埸對世仇 日本隊 屈得1米8既昌子源頂入
令日本慘敗4：1

2018世盃個陣 有埸同孫興民一齊打正選 搞到瑞典隊要特登換更高既中堅出黎守佢 頂左兩球但都出界

而家去左中超賺人仔

btw 我地go未

記得咁清楚

go now?

not free

yes
玩咩

玩國家隊我轉波衫

full team一場先？

支持亞洲足球

me 用note 9都開高，冇事

第一球俾你lag入左

係，我都唔好意思
上半場幾lag下

而家玩咩

球會

ok
2mins

go得

我11pro m都唔敢用高畫

馬天尼斯

空哂都中柱😅again ?

球會定國家？

國米先
跟住國家隊

Rich

上一部係6

已經唔記得6係咩樣

6 我都唔記得，但67咁嘅樣你可以照鏡

Joke

唔係呀

你要加句
唔好笑 sor

甘比朗素頂入
佢幾好用

前隊友我盃賽得可憐的三分

國家隊？

下半場撳制轉陣都追唔翻
go國家？

不過夠打贏你

下次再嚟過

吉巴
Go

前埸完全無供應

last?

屁馬
中場特登轉3dmf變703打你

Maguire so bad-.-

532>4312
第一球T9屈到 唔洗技術 撞入去禁區

532=rubbish

唯一同4312可以互有攻守的陣

一生好似成日用 放一大堆肉腸喺後場

一生都用532
Go again?

Go humiliate ur maguire

呀朗已經好努力盡力搶波

啤巴你只係輸俾4312

Your new ac too weak

Too weak

關乜事 後衞撞落keeper到比人射空龍 又尻走位

K社將普黑當condom 基本上走位錯撚曬

佢用羅馬里奧＋尼馬 屈我比比

go國家隊?

比比超技術啦

go 西班牙
俾你見識金波沙維

不過azp 係廢 反而Diego carlos幾好

No

wait
執一執先

wait for u

等2mins
執緊巴西

FP azp我幾鍾意用
起碼防守好

唔急 黑啤
我會出黑波iniesta 金波沙維 銀波villa

皇馬pool抽到綠豆仔同iker就正

wait
仲執緊

課金吧

唔好咁勁
出啲hulk oscar嗰啲夠

有優惠coins未用

go 殘陣

go 西班牙大戰巴西

好lag

西班牙波衫好令

見到貝大佬 沙維 小白 韋拿
加西班牙衫 好J到

點解無得揀日本

係囉

Try one more?
上次太lag

ok 等1min

影帝瀟灑到

有冇巴打想踢國家隊,想試下隊法國同比利時

Lm

意大利 挑機

等我幾分鐘我換番個陣先

人生冇意義了

好

同我打pvp搵下

ok next post pvp